{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_035989",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42060&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "태안 청포대썬셋 리조트 앤 카라반 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。追加料金発生時、現地でお支払いください。追加人数はペンション管理者と相談して要請する必要があり、追加人数は含まれ、追加料金が発生します。付帯施設がある場合、追加料金が発生する場合があります。イベント及び付帯施設は現地の状況により変動する場合があります。予約ミスや重複予約が発生する可能性があり、先に予約された予約が優先されます。基準人数及び追加料金はペンション運営方針により変更されることがあり、未成年者は保護者なしでは入室できません。 入室施設には、バーベキュー一軒家ペンション、複層、IPTV/WiFi、キッチン、客室、禁煙、プール、セミナー室、 족구場、バーベキュー場、運動場、駐車可能なファミリー海水浴場付近を利用することができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "追加料金はどのように支払えばよいですか？",
            "answer": "追加料金発生時、現地でお支払いください。"
        },
        {
            "question": "追加人数を要請する際はどのようにすればよいですか？",
            "answer": "追加人数はペンション管理者と相談して要請する必要があります。"
        },
        {
            "question": "追加人数の料金はどれくらいですか？",
            "answer": "追加人数は含まれ、追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "付帯施設は追加料金が必要ですか？",
            "answer": "付帯施設がある場合、追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "イベントや付帯施設は予定通り利用できますか？",
            "answer": "イベント及び付帯施設は現地の状況により変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "予約ミスや重複予約が起こる可能性はありますか？",
            "answer": "予約ミスや重複予約が発生する可能性があり、先に予約された予約が優先されます。"
        },
        {
            "question": "基準人数や追加料金は変更されることがありますか？",
            "answer": "基準人数及び追加料金はペンション運営方針により変更されることがあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者なしで入室できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者なしでは入室できません。"
        },
        {
            "question": "どのような施設を利用することができますか？",
            "answer": "入室施設には、バーベキュー一軒家ペンション、複層、IPTV/WiFi、キッチン、客室、禁煙、プール、セミナー室、 족구場、バーベキュー場、運動場、駐車可能なファミリー海水浴場付近を利用することができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 261,
        "QA": 418
    }
}